\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Logistics}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{3}{*}{LCMAP-BC}  & 3 & 4 & 0,259 & 21 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 0,372  & 31 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 10 & 0,802 & 46 & 5 \\ \hline

  \multirow{3}{*}{LCMAP-E}  & 3 & 4 & 0,262 & 21 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 0,411 & 31 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 10 & 0,876 & 46 & 5 \\ \hline
			  
    \multirow{3}{*}{MADLA} & 3 & 4 & 36,166 & 651 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 10 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
    \multirow{3}{*}{FMAP} & 3 & 4 & 4,818 & 20 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 8 & 21,941 & 33 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 10 & 84,025 & 47 & 5 \\ \hline
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:logistics}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoLogistics.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Logistics}.}
 \label{img:resultadoLogistics}
\end{figure}